sel. 8 Aprilil 1877
koos ollid
teine kohtomees Andres Kiik
kolmas kohtomees Jaan Mänd
neljas kohtomees Josep Welt.
Tännasel kohtopääwal maksid Tomas, Jaan ja Mihkel Saar iggaüks hilja kohto ette tullemisse eest 30 koppikud trahwi walla laeka.
Andres Kiik XXX
Jaan Mänd XXX
Jürri Tomik XXX
